{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005482",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 코지펜션(단독특가)"
    },
    "text": "楊平に位置するコージーペンションは、中原渓谷から10分の距離に位置しています。 このペンションは団体でヒーリングするのに適したところで、いつでもお越しいただければ、最善を尽くしてご案内いたします。 入室時間は午後3時から可能で、退室は午前11時です。 入室の際は22時以降でしたら、事前にペンションまでご連絡ください。 ペットと一緒に入室することはできません。 このペンションに訪れた他のお客さんは、社長の親切な配慮によって楽しい旅行を楽しむことができ、値段の割に空間が広く、田舎のおばあさんの家から遊びに来たような懐かしい感じを感じることができると言っていました。 周辺の自然も良く、快適な部屋でゆっくり休むのに良い宿選択だったし、次回もまた利用したいと言いました。 個別バーベキューは可能で、ペンション内のWi-Fiも使用できます。 バーベキュー料金は1~4人基準で2万ウォンで、5人からは3万ウォン、9人からは5万ウォンです。 売店やコンビニは車で5分の距離にあり、食事や酒類の購入も可能で、地鶏は7万ウォン、食事は1人は1万ウォン（5人以上から可能）、チョングクチャンとファンテグクはそれぞれ1万ウォン、キムチチゲは2人基準で2万5千ウォンです。 コーヒー類、お茶、スムージーもご注文いただけます。 駐車も可能で、中原渓谷まで車で10分の距離に位置しています。 中原渓谷で涼しげな水遊びを楽しんで、コージーペンションでおいしいバーベキューパーティーを楽しんでみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に中原渓谷から位置していますか？",
            "answer": "このペンションは中原渓谷から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時から可能で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間が22時以降だった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションへの入室時間が22時以降の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺の自然はどうですか？",
            "answer": "このペンションの周辺の自然は良いです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のWi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "ペンション内のWi-Fiは使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は1~4人基準で2万ウォンで、5人からは3万ウォン、9人からは5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店やコンビニは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "地鶏の価格はいくらですか？",
            "answer": "地鶏の価格は7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食事の価格はいくらですか？",
            "answer": "食事の価格は1人は1万ウォン（5人以上から可能）です。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャンとファンテグクの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョングクチャンとファンテグクの価格はそれぞれ1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲの価格は2人基準で2万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー類、お茶、スムージーを注文できますか？",
            "answer": "コーヒー類、お茶、スムージーも注文できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "中原渓谷までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "中原渓谷までの距離は車で10分です。"
        },
        {
            "question": "中原渓谷でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "中原渓谷では涼しげな水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コージーペンションでバーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、コージーペンションでバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 634
    }
}